(不推文) 毒絲/毒撚/棍絲 唔玩交友Apps究竟點樣可以識另一半出pool (48)

早少少開post

等人入屋打劫

lm

hi

新人lm

榴名

你地址響邊

我從post 1已經喺度 但我都叫自己新人

X巴
我番工番到好攰啊

Kono巴jlpt又取消左啦

Any update

夜晚上一上先

等聽你好消息喔
考完唔洗再 散歩

約唔到可能係一件好事 盡快上番岸

毒巴唔識溝女～

叫夠樹未
我差啲準時唔到放工啦

等比女溝

成日扮工上水都話忙
我係依排都忙 忙完就無野做

絲打教我日文

我都有咩都唔記得問題諗緊係咪要補下腦

準備食飯啦

點解我咁靚仔都係A0

日文真不虧為香港毒撚非官方語言

打牌打牌

我都學緊 覺得還可以

典解同我情況差唔多 因為要zoom直頭唔上堂lu 近半年無掂日文

係狙擊你依個扮工偽毒

直頭係毒撚官方語言啦

唔會嘅 有keep住聽就得㗎啦

邊間 有數字嗰間？

Netflix有得開日文字幕好好

但我唔鐘意佢冇得雙字幕

咩可惜
據我所知 語言同日文愈讀上去愈接近0男仔

好似得chrome extension有

要點整？？

好似google netflix two subtitles 就會彈個extension比你down架啦
不過我多數直接日字 唔明兜番轉頭中字

睇怕今年聖誕又係一個人過

前日分左手

感謝教學
我想用中英雙字幕 睇英美劇用

著到勁厚出去

今日真係幾凍吓 依家有太陽算好啲

只要你先fd zone人就唔會比人fd zone

挽留呀

有咩水可以r嚟吹？

[member]等我過d運氣比你啦
個gp 一定有好多唔識的人啦 我真毒唔搵你了 偽毒/member]

我驚係IQ題唔係47個咩

真毒買電子野 估下

強壯

個tg group好多偽毒

唔敢入谷

成班又去酒吧 落club 又周圍識人 又自貼

玩App識現任
拍左4年了 Still Sweet
詳情睇我開嘅Po

唔好太認真 你會攰 因為啲女多數都被動/冇心覆

係 要學下唔care

又見證一個出pool 好開心

［長文再連載］分享一年交友App經歷（3）- 估吓分手未？

個tg group真係好垃圾

入面咩境環

可能我對啲毒絲 毒撚定義唔同啦

成班會落bar 有啲會落club既都叫毒撚？

入面啲巴好多都好多異性朋友 又多女係身邊 咁都叫識唔到人？

個到個個都識同異性social係咪仲叫毒撚呢

好似仲有1對男女約咗出街添

毒撚毒絲真係比人濫用哂 阿豬阿狗都話自己毒撚

成班偽毒係group溝女 cls

仍在毒自上線

睇開啲啦

兩個格劍

唔信囉 話就話棍絲啫 真係有棍咩

係啊

你係約人個個咩 條女post埋相比啲巴睇喎

有自貼咩

真 第一次入group 就入咗個偽毒group

完全無其他興趣咩

是咪有grp

路過新人

你好

Tg傾計傾得多 上黎識埋其他人

識到當bonus，搞返好自己先